
Ile dalbym za to, by moc o tym już zapomniec
Teraz nie ma Nas i nie chce byc tam gdzie Ty jestes
Znowu staniesz przede mna, zawsze robisz mi to we snie
Bede patrzyl jak odchodzisz, chociaz chcialbym sie odwrocic
Bede myslal router. ile dalbym komus kto by czas zawrocil
Kto by zatrzymal wskazowki, tylko na ten jeden moment
W chwili, w ktorej Cie poznalem poszedlbym juz w druga strone